[有片] 中国除咗有口交部 仲有腳交部

事源係劉曉明用官方Twitter like腳交片
俾男神Luke de Pulford周到

咁睇人仆街梗係最開心
好多人入去參觀

中共腳交部大使刘晓明

戰狼都有一顆飢渴嘅心

原來Twitter 咁用既

原來佢都係腳膠

樓主bye bye

識玩既多野睇過pornhub

證明左即使政見種族唔同，大家都有一個共通點

多謝樓主為國捐軀

睇黎支那真係唔識用Twitter

又幾能正

樓主一路好走

劉屌明sick play

劉大使被人hack

有無諗過佢就為咗你無咗個A/C

樓主

操你妈的b又是占中港独份子做的

拉咩啊
我又冇貼bam圖

留名學野 點玩
不過見過有twitter手足比人話太多丁po

希望放過樓主

會唔會係俾位軟銀走